傳陳茂波擔心「派錢」會影響香港的國際信貸評級 故金額會「大打折扣」

【派錢一萬難實現 財爺憂信貸降級（香港脈搏｜余錦賢）】

雖然 #陳茂波 早已做好期望管理，預警新一個財政年度的赤字可能達到歷來最高，但有跟他見面的建制中人指出，受制於政治形勢，加上政府多年來累積逾萬億元豐厚財政儲備，估計財爺很難不慷慨解囊，問題是「點樣派、派幾多」。

到底特區政府有多少彈藥濟民，其實有數得計。陳茂波上月預測，本年度財赤不會超過本地生產總值（GDP）的3%。熟悉財金事務的政府人士解釋，由於不少財政穩健的國家都以赤字不超出GDP的3%為基準，一旦超過上限，極可能影響到香港的國際信貸評級；有見及此，相信陳茂波的派錢空間最多只有300億至400億元，按全港有650萬名成年人士推算，政府最多每人派約6000元。

政府班撚樣係最影響評級
炒晒佢啦

你地仲有「信」可言？

多撚謝 錢照收 罩照炒

十皮八皮俾班商人就無問題

希望評級機構令政府求仁得仁，即時降級

開始周圍放風
「會派但唔會係1萬」

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

777中意搞對抗，一定唔會全民派錢
我講嘅

痴線真係精神分裂
之前又話啲評級機構失實信唔過當佢地冇到
而家要派錢就拎番佢地出黎過橋

車厘龜唔好喊

又黎派4千? 又要扣差餉, 稅

關撚事咩
你唔派都降架啦垃圾
揸住d錢又唔識用
日撚日淨係識諗點送錢比共狗先係降級原因

Push

咁係咪降左就派一萬先？

撚到連仔一早講過無可能派

佢個理財新哲學
就係用得不其所

有D放風消息卷
同直接派錢有咩分別?

會派現金我切

又中計

我都覺
至少唔會派比後生個班先

收撚皮啦呢件垃圾,真係想像唔到去到呢屆會淪落成咁,廢到一個極點係無眼睇

果D 商戶幾萬幾萬咁派
市民派多幾千就影響呢樣果樣
我屌你老母 抵你全家死撚哂

由你條垃圾做財政司，其實一早要降

笑話…乜佢地有擔心過國際評級咩

評級機構降級好似關"一國兩制"事，唔關派錢事

有錢有得惡，派餅仔黑警加人工要乜有乜都得

所以政府其實最驚自己冇錢

因為多老闆藍絲 一早睇穿佢啲陰謀

國際評級機構穆迪（Moody's）將香港政府長期信貸評級下調至Aa3，評級展望調整為穩定。

穆迪早在2017年5月曾下調香港評級，當時由Aa1 降至Aa2。

其他評級機構方面，惠譽（Fitch Ratings）去年9月已將香港信用評級由第二高的AA+，下調至AA級，評級展望評為負面。標準普爾（Standard & Poor's）就在2017年9月下調香港評級。

穆迪在報告首先指出，香港體制和管治能力不及以往所估計。該行指出，過去9個月香港沒有展現具體計劃處理香港市民所反映的政治、經濟以及社會問題，認為其管治能力不如該行早前所評估，也可能是香港特區自治較該行原有估計有更大限制。

有巴打個估計我覺得幾中，就係入落強姦金當派左
睇落做野，實際益自己友，當市民透明
中哂柒婆想做既野

係林鄭眼中所有人都係佢既condom

6000唔夠用

益自己友時又唔驚啦

[屌又益自己友］林鄭： 加碼至300億，派埋俾運輸業、漁業和賓館業

國際評級只係過眼雲煙
降左級, 柒婆SEND封信去屌, 去表示唔同意咪得囉

孽瘤成日叫佢派消費券
消費券用咗就冇 錢就繼續流通
分別應該喺呢到

失業了$6000 夠我用一個月？

兩者有乜撚野關係?
洗錢=影響評級
如果係咁千億大白象工程已經夠扣到你落D級啦

惠譽將香港信貸評級由第二最高的「AA+」，下調一級至「AA」，展望負面，指「一國兩制」正受考驗。

惠譽表示，連月持續的衝突及暴力正挑戰「一國兩制」框架的底綫和柔韌性，而中方官員更自1997年主權移交後，對本港事務採取更公開的立場。

惠譽預計，「一國兩制」的框架將仍保持完好，但香港的經濟、金融，以及社會政治，與中國的聯繫正逐步上升，意味香港繼續融入中國的國家治理體系，未來將會出現更多體制及監管方面的挑戰。惠譽認為，相關發展是收窄香港與中國評級（A+，展望穩定）差距的一致性。

惠譽認為，示威活動持續不斷，令國際間對香港治理和法治制度質素及效用的看法，造成長遠的損害，並質疑香港營商環境的穩定性及活力。負面展望是反映即使政府讓步，市民的不信任仍然持續，社會爆發動蕩的可能性，可能進一步削弱對公用機構的信心。

對生活有急切需要嘅申請派10000，冇急切需要嘅分3年派，每年5000咪得囉。

明顯是故意的
要做到次次派錢都有差，留下壞印像
等大家以後唔敢亂叫派錢

黑警同埋班政府高官咪係令信貸評級降嘅原因囉

算啦 睇死你個廢柴就算派都搞到成穫泡 唔1知又幾耐先拎到

咪係 人地降級咪出聲明遺憾同屌返人不實囉

拎警犬d ot錢派返俾市民

唔好咁多幻想喇 一蚊都唔會有

澳門派左咁年, 你派少少一次性又要搞幾耐? $4000真經典

定係其實庫房根本無咁多錢

你以為你唔派人地就唔會降評級?
幾十歲人仲咁天真

左扣右扣最後真香港人每人兩舊買口罩

最緊要佢派 派幾多都唔理
好過佢地咁垃圾亂洗 起馬叫袋袋平安先.
重要益埋班支那

到時講不認同評級咪得囉，又唔係未試過

你哋成個政府嘅存在已經拉低晒啦
扮唔知呀？

謬波肯定會話要好多行政費

$6000照殺

等睇最多派3000

好似上次咁$4000都唔錯呀

等睇打工仔又無份
原因退左稅

on99

落台啦死仆街！呢個時候唔派錢D錢留黎做咩呀，
吊佢個仆街波，好多人冇哂收入啦吊佢，
每人三萬啦唔好講咁多廢話！

驚閪咩 強烈譴責咪得囉

批比誠哥，誠哥象徵式收費得唔得？

再唔係交比馬會做吖。

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

咁又唔會， 上兩次都無咁做， 派錢係減民怨， 入強姦金根本減唔到， 只係益基金佬

不過有d組織專登放風話政府入強姦金， 到派錢時d愚民就覺得順應民意會無咁嬲，
放風話入強姦金根本係局黎幫政府最大化派錢效果

CLS,乜撚野財政司

唔派就唔跌咩

每人派$101當帛金啦笨

岩呀 成班痴痴呆呆 考第一 但智商負數既

派一萬？
OK
只限四十歲以上廢老
每人派萬五

派比65歲以上，後生唔派。
由關愛基金比錢由民建聯工聯會派發。
派200萬個65歲以上，每人5000蚊。用100億，加行政費50億。

仲俾佢話事，就真係仆街啦，$4000都攪撚到一獲粥咁

奶支早晚變負數，全世界封9你得支那豬仲有得打J，ON撚99

最on9係派幾千

兩頭唔到岸 屌得仲金

有無d 政治智慧呀

天滅陳茂波

之前你地話你班狗官管治有問題而降評級，你地又講d詳？

起大白象又唔擔心下

派得少人均行政費更貴
隔幾年又再派 又要行政費

佢嘅思維，真係無人能及

唔好派 一蚊都唔好派

唔係成個問責團隊中曬武肺一個個咁死
死全家

圍攻又點 保皇狗咪又係照幫手投票護航 驚閪咩

每人一蚊帛金

派錢都影響評級？夠你政府同黑警影響得多？

而家唔係跨黨叫佢派咩？

派小小民怨仲大
柒婆係要鬥氣

痴撚線，之前啲國際信譽評分晨早跌咗啦，果陣柒婆話唔care嫁啵，依家又拎嚟講啊？

300-400億唔可以就咁除開
仲要扣行政費
6000蚊都冇

最多咪多啲稅 一定冇後生份

柒婆上咗巴打身

咪on9

派$1

死咁d 人就可以節省派出福利

你班官係咪咁諗野？

佢幾時驚過評級

人地叫你唔好同支那行咁埋 咪會再降

你班戇鳩咪又係咁奶

到時又直接入落mpf 樹

有班黑警同閪官搞到一國兩制咁
你使驚信貸評級唔跌咩

擺係庫房做儲備都唔益你地

唔夠就係所有高官人工果到扣DLLM

庫房有過萬億儲備，金管局又有萬億，基本無負債又唔講

問下國際信貨評級機構，有幾多個國家做到人均可以分2-30萬

又唔見班鳩官因為奶支那春袋跟住評級下跌而擔心

成班無政治智慧既人做，點做都會受各方抨擊，是但啦

派六千一定俾人屌死

你地港共政府同黑警嘅存在，本身已經影響緊信貸評級變負面啦

D錢係黨委書記嘅 港共只係代為保管

4000蚊mpf, thx

靠班樓奴供息，hold 住個gdp 係增長

國際評級=受蒙蔽喎

屌佢老母閪，而家全世界都笑鳩香港打刧廁紙同囤貨，驚閪國際地位受損咩

俾個標題d廢老港豬睇實嬲到死

每人兩萬清左庫房佢啦

要減返一萬億比 明日大愚

封關又封一半，錢又派一半，普選又比一半
係要同市民作對

有錢又話積穀防饑?依家咪饑緊囉 屌你老母

學大陸 科水比d評級機構 即時幫你香港寫返上AA+ 啦 識唔識架你

民建聯：屌你老母 多得你唔少 害撚死我地

派錢有撚用咩
永遠唔解決問題根源
你派100萬都係一鳩樣

你咁睇少庫房有幾多錢，每人廿萬就差唔多

就....一人一千啦

屌你老母，人叫你派就派，有淆底唔派得多，兩頭唔到岸，冇腦又冇骨氣。

一係就派足，一係就咪撚派700億成立個基金，全球採購防疫用品成本價賣返出黎。

所以點解要急急腳搞抗疫基金，就係要先分比自己友，等有理由分少D比市民

一陣又派落MPF 到

分身家！

咁點解澳門年年派都冇事

一定唔會 入落強姦金點益d腥移民

咁消費劵收錢果個咪又係同政府換錢，錢一樣係由政府到流出

但消費劵真係幫手chok下數據，因為你一定要用先realise到，派錢你草或者捐晒比612個啲咪對經濟數據無幫助

擔心黑警打死人影響評級實際d喎

連燈仔個個都口裏說不身體很誠實個個都想佢派一萬，利申我都想，不過我估佢最後一人派5千

好似以前咁 永久居民18+

銀行自動轉賬 最好

會唔會佢根本1000億流動資金都無，所以連700億都派唔到

利伸：9up

澳門人少，每年派一萬庫房都水浸

驚評級機構姐係驚美國佬 你係咪咁廢

一早"借"晒俾支共都唔定

不如唔好派啦咁撚辛苦你
派4000行政費都多過派錢總數
6000都要左度右度想度縮拎黎做消費卷
退稅又影響政府收入
轉個頭萬億大白象又爽手批准喎

咁派錢呢啲粗重嘢留返俾下屆做啦

得，唔要一萬，要十盒口罩，即刻派

如果有日見到金管局為我依個Cm澄清會好榮幸

澳門同中国接軌
信貸評級去到負面
咪又照派

佢思維係咁做小小唔係唔做 叫佢撤回就話暫緩，叫佢封關就封剩3個 屌佢老味佢仲要覺得自己好醒 真係似老母教仔咁 你默書有100分有lego 好喇100分喇 送1/4盒 然後話你第二次都100分就再送比你 吹漲

咪俾，又放風
國際信貸評級係因為你奶共管理財政不善，避唔到險
2000億就嚟要還

睇內文係1蚊都冇

＄

都係用黎起垃圾島比錢中國建築洗

你信老母麵餓唔死㗎喎

反正都冇得再衰
一於乜都唔做啦
唔好派錢
做咩都冇人想撐林鄭

佢其實係咪一出身就做正苦工?
佢個格咁撚樣 一早係社會比人教點做人

最緊要係一國兩制
其他人評級 wfc

啲字睇咁貶義
係咪真係劏房波講㗎？

呢條撚樣最撚廢

評級機構講撚到明係個政府廢先影響左評級
硬係唔聽
咁好心你就咪撚柒理啦
比撚埋答案你都唔撚寫落去抵你唔合格嫁喎

唔會又好似上次咁麻煩呀嘛

收皮吧

屌你老母
到時又要出一大舊錢查依樣嗰樣
不如直接全部派一萬啦仆街

點解今時今日仲有人對支那政府有期望

派就走幫襯黃店

你條撚樣繼續做財政司就真係影響香港信貸評級喇屌你老母

六十幾萬人咋人哋

樣樣嘢都話要顧及呢樣考慮嗰樣
最後咩都做唔到
呢個政府唔係一般既廢
猶豫不決 一事無成 最後兩邊不是人

派幾多都係咁貴行政支出
點解唔派多啲

最後唔會派連鎖店現金券掛

有冇考慮司長全部減薪一半？

其實你派一皮都無分別民怨
一人十皮先講啦

on9,派幾千有能用，一盒口罩都一千

真係派嘅今次要派幾耐

派4000都搞咁耐
派10000咪有排搞 不了

轉頭一萬變每人一千電子消費券 淨係益藍絲啲鋪
真係屌佢老母咪比我講中

一人一皮min pay la 講咁多做咩

點解你咁多車厘龜圖

乜撚野

當年係咁話薯片係守財奴，有口話人無口話自己

全部人都派既話應該派2000左右

屌你呢個陳茂波

佢知唔知最影響信貸評級係班港共狗官

唔係個香港本身

關中共干涉香港內部事務

之前穆迪已經重點講咗

咁呀
每人派100蚊囉...利利是是

搬龍門就係土共港共日常架啦

強姦金

劏房波, 唔好最後整埋嗰啲嘢都係益你自己 做人點都要積番啲陰德

又係做啲唔做嘅啲
真係今屆政府特色

佢做所有嘅津貼都唔係幫香港人喺幫班佢哋自己背後嘅 產業同埋班地產商, 根本冇幫過我哋啲小市民

每人50

由上次派4000就知呢條茂利跟本做唔到野，快撚啲炒左佢好無

有你條撚樣做財爺
夠影響香港國際金融城市地位啦

屌你老母 唯一德政都唔做

派錢同信貸評級有咩關係？
你派左多人消費唔係會帶動到個經濟咩？
有無讀過書架

一派錢 唱撚哂做美金

唔係話評級無用咩

擔心影響國際信貸評級 不如擔心派錢又派到國際笑話咁好過啦

派呀派，唔派就柒就
怨婦咁，醜唔醜

即係暗示會派 , 不過會派少啲

每日6000 都係得果300幾400憶 濕濕碎啦

用一千億買一千萬張百佳卷黎派理財新哲學

你咪撚又派綜援三糧 屌鳩你

佢要保嘅評級唔係為市民，係為支那政府保住個生金蛋嘅雞。

呢個政府做野永遠係要逆市民意

屌你，有錢派亂洗，冇錢比我地

恨不得即時降到垃圾級別

懶係討價還價高手 依家咩時勢呀傻鳩

who care，係咪都降ga la

你地班冚家剷減薪咪得囉！慳唔少啦！

只係比你係藍店消費

普選政府 全香港人一齊努力返工 同你一齊搞到三間評級機構個評級全世界最高
如果唔係就攬炒

慘慘豬

少數派琴日元秋都識問
N無人士 咁收咩
派成300億 最需要幫果D中產你唔幫
成日派比D低收入人士
團地波係咪弱智過蒸口罩元秋

派咗你份糧出嚟先

我屌你老母啦 派你就派啦 有冇咁撚孤寒

0

你咪唔好派囉，啲人冇錢全港冇消費咪執撚哂啲舖頭佢

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

係唔係你主人都會搞到降級架啦
叫你派就派啦奴隸

仲有信譽可言咩？

呢條友真係船頭驚鬼船尾驚賊
做野絲絲縮縮毫無大氣

搵呢啲人做管理做決策真係仆得街

收到風每人派100蚊

派左佢D器官出來先